
```{post} 2023-07-24
:author: "@harold"
:tags: participante
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @harold

Hola soy `@harold` `:)` 
Soy un estudiante de Ing Electronica, estoy aprendiendo Java y Spring Boot, me gusta la musica, caminar y comer. Espero nos llevemos bien y aprendamos juntos.


Éste es mi espacio en GuayaHack.

## Blog

```{postlist}
:author: "@harold"
:category: blog
:excerpts:
:sort:
```

